天真一問，照警察咁講藍絲都拉得？

無經當事人同意，用人地相
鼓吹暴力行為(藍絲成日叫人衝)

係咪拉埋藍絲？？

自推

Push

係 但死差佬選擇性執法唔係第一日既事

咁又係

點會拉自己人

要發大來搞，警察話要打死示威者，你又唔撚拉

大陸公安選擇性執法第一日知?
叫佢地返大陸。

我天真咁答你，球証旁証都係中立嘅

之前係咪有條友偷用游b 張相

你咪係未聽過選擇性檢控。

文宣組

拉！

咁推撚到佢上國際，大把證據證明選擇性執法

Sorry, 執法權唔係喺你度

依家香港律政對人唔對事
曾任權拉得咪又係唔拉梁振英

報案

秒

阿蛇做嘢唔使你教
唔撚告，吹咩

咁你真係太天真，一直都係選擇性執法

不嬲都得，大把毅進都係添，問題人哋唔會做野，就算你俾曬證據放係佢面前都唔會做野

其實應該要當事人追究先有用d?

知唔知點解反送中呀？咪就係因為咁囉

這裏全是我的人
應該要叫泛民開記招發大呢樣野

咪天真, 黑警同律政屍都係選擇性執法邊會公平

建議網上報案
網上報既一定要開file比response你
單case會有多好多人過目 分分鐘落到charge

係

但撐狗遊行嗰日有個15歲妹妹俾廢老打到爆頭
都無人拉

報狗

對唔住各位我太天真

佢地打人都得 點會拉

PUSH
可以告，要課金告既我盡量課金

唔係唔得，但要搞大

推

選擇性執法

拉返警署聯誼

有冇得揾議員搞大佢

點解冇人提過69個三百幾人俾狗起哂電話同瘋狂騷擾

咁呢單點計？克警hack人tg起人電話就冇犯法？

你同佢講道理
平時示威只會拉黃放藍

世界級

差佬連阻住議員行
著件背心唔show pass又當係差佬都冇事

議員都唔理仲點搞大

從來都係 但你試下一個普通市民去報警話比人起底 睇下佢理唔理你？

班警犬都係選擇性執法嫁啦

之前有人用游b photo

宜家玩對人唔對事 是常識吧

香港東廠

同佢地講道理？呀蛇做野唔洗你教

選擇性執法可恥

on9？啲最狗要拉一早630拉咗啦

如果警察唔做野，向申訴專員公署舉報會唔會開file查？

做左先

拉佢地就夠

睇住打人都唔拉
唔好天真啦

記招話私癮專員個邊得800人,
我知大家有好多野想舉報,
但千祈唔好咩野都拎去舉報,
猶其係某D大PO禁多人知,一陣打上去又重復舉報左就唔好啦,
到時搞到聽電話條友尿都冇得柯架啦,
所以大家千祈唔好係又舉報,唔係又舉報,
千祈唔好呀

唔拉返d藍絲返去交差
777又仲係咁高調撐犬
遲早實會搞到圍多獲狗總

之前唔係搵到有兩隻警犬叫人衝狗屋咩 係咪都拉得？

mu.. 交由律政司決定

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

香港警察選擇性執法

係拉得
得權力係警方到
完

點會呀，依家都吹佢地唔漲，投訴又冇用

好多黑警係live叫衝
果d算唔算犯法

根本個政府到依加都無興趣去平息件事
繼續咁落去
遲早再圍既話 真係好可能抗爭無底線
最後真係要解放軍

雖然777可能根本就想咁

執法不公 可向廉署舉報警犬公職人員行為失當

叫人自殺已經犯法啦
但自己友唔撚拉麻

拉完就變黃

仲有 申訴專員公署

其實我地集體搜證 開記招 搞大佢 逼佢拉人有無得諗？
有無法律jj講下 當有證據 警犬有無得唔開file?

係可以拉，黑警不過唔會拉囉

咁耐以黎都未見過佢地因爲網絡言論拉自己友

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

可以照報案，受唔受一回事

PUSH

叫人衝嗰個差佬同差婆一定得啦

拉得 但係唔會拉

藍絲好似試過公開哂g phone 既資料

香港政府對藍絲同非藍絲不嬲雙重標準

選擇性

重點
差人會拉藍絲咩

舉報

香港警察 對人不對事第一次知？

拉得 但佢唔會拉
依家佢係執法者 你吹佢唔撚漲

隔離post有個女仔frd俾黑警喺ig恐嚇係咪都報得？
我地不如瘋狂報警？

岩啊！一定要拉唔係唔拉啊

係，不過唔會拉

可唔可以我地提檢控？

有人報警就要做嘢，但根本無人報，大家齋噏

唔撚好玩啦 司法不公同選擇性執法都唔係呢一個月既事黎架啦

蛇鼠一窩
點會告佢地

係 拉係拉得 不過佢地唔撚會做野

你要有受害者出黎報警先得，
第三者講冇用，之前啲唔知咩案警方係咁講

push

超合作運動
各位巴打可以瘋狂報案

做咗先
畀多個罪名佢
搵證據證明佢選擇性執法

係喎

之前d live有班警同藍好鍾意叫人衝架嘛

係咪唆擺違法行為? 可以點投訴?

不嬲選擇性執法

冇可能會拉 根本佢地同一條腸出

依家係人治唔係法治，
唔係第一次班撚樣做乜鳩都唔理啦，
如果唔係七警同朱閪sir比人影哂，
一定唔撚會有後果。

得 不過警狗唔會

恭喜 十連成功

警察宜家拉人起底
各位係時候反擊！！！
不如一人每日幾單投訴告藍絲網上鼓吹人參與非法集會、衝擊立法會、警總
表示藍絲/某黑警既鼓吹行為好令人震驚同不安
危害社會安寧

就算佢地唔做野都煩到佢地痴線
唔得閒攪9手足

收皮啦黑警
當年話示威者女姦男殺嗰個拉咗未呀

其實不嬲都可以，只不過警察會唔會選擇性執法
6月30號撐警大叔打15歲少女果單嘢，佢哋都冇拉人啦

屌你老母唔撚捉埋何妖 垃圾警狗

照report
搞行政都要搞死佢地先

嗰隻驚犬bella都叫人衝啦

有人話上面個條友係狗狗
佢喺live改咗幾次名叫人衝 但唔轉icon

係 黑警冇一個無辜

你呼吸都可以拉架啦

無經當事人同意，用人地相

其實班狗係咪short撚左
犯邊條法啊？睇過？咁都可以拉人？？

理論上就係
不過事實係藍絲打完人，黑警會擇傷者名，同埋撚化你咪報警

其實係

屌晒9氣
依家就係無法無天
唔好再期望班狗會做好本份
依家佢話是，佢想點就點

集體報案

告左先 有罪無罪遲d算